人大左, 得番亞洲萬里通會同你講生日快樂

生日快樂

仲有facebook

都係電腦自動send 比你
你估真係有個人同你講生日快樂咩

表示咩？

屌不要再說了

南洋同匯豐都會sms